不要不要！我老婆不知道！這束不可以曝光！

有冇手足等女女買花比自己了
Btw..tvb記者真牛迫！

好彩你知道你老婆

帽事GE

羅東我吊你老母！好能25

仲差閪附近有粒墨

老屈

得咁少人入黎玩

我屌你老母全家，仲喺度睇TVB你個腦係咪食屎嫁？我屌你阿爺屌你阿叔屌你祖宗10八代

我屌你老母閪，你平時對社會冇貢獻都冇所謂啦，你點解仲要幫一個極權嘅政府台橋呀，我屌你全家老母

佢澳洲人係香港搵中國人錢

我未見過好似你呢啲咁低賤嘅香港人，你唔配叫自己做香港人，反之辣啦死戰九

我屌你老母閪屌你個全家屌你個冚家剷

樓主，你彼得一事被唔到一世，我依家正式屌你個全家老母，你夠膽就出嚟澄清同道歉，如果唔係我就屌野屌慢慢屌屌屌屌屌你全家都係為咗比我屌

你推到1001我都唔道歉

耶撚又嚟

好波

入

條友因咩short撚左？

因為有人講大話

會然雲迪克與摩狗繼續屌未，我唔撚道歉牙

樓主有幾多分鐘道歉？

我屌你老母你又話抗爭又話自己唔乞人憎原來就去睇TVB你班垃圾食屎狗屌你老母講完大話唔肯認仲要以為自己好撚醒我屌柒你個老母係裝個有線有幾貴我屌你老味

唔知
佢都笠咗啦

你出世果一刻就問你老母點解你要比人屌鳩你講嘅嘢就係話我屌你老母你出世就係為咗比我屌冚家剷

Lazino就冚，好心你冇伊巴謙莫域嘅腳法就唔好喺度出嚟招搖撞騙啦你個垃圾冚家剷遠射又唔夠落嚟嘅防守又唔夠你澳費迪南你算係咩英雄好漢啦屌你老母

逼到樓主道歉未？

說謊是敵基督的罪惡（約壹2:22）

你係咪hi撚大左呀仆你個臭街關你撚事咩屌你個臭閪老母

敵christ

TVB九，不能原諒！睇吓主耶穌基督點樣用佢聖靈嘅大能去懲罰你個小賤人

就算四肢殘廢都要用語音抨擊呢啲咁嘅垃圾

G持！

我問多你最後一次，願唔願意接受主耶穌基督嘅大能，馬上道歉，停止睇TVB

講得好！

最後一次感動着你，最後一次再度記起！神的大能，已是世上知曉

比樓主三十分鐘道歉時間好不好？

你凡凡啊，我同樓主講嘅嘢關你咩事，細蚊仔就死開啦

唔願意，我住澳洲老婆都買左TVB anywhere睇牙

咁你快d傷殘

咁呢句又真

我都係

六日子老婆比狗屌

你五毛狗屌你老母

你睇吓你班圍爐嘅垃圾嘅嘔心....正正經經搵份工啦廢柴們

上網關返工咩事？

睇聖經睇壞腦？

你個死耶撚每個星期日咪又係喺教會到圍爐

你試下講多次

一句話幫老豆買搞掂

屌你老母究竟有無上文

又回帶

你係熱血公民office睇mytv

係咪有咩5會？我成日屌我老婆，唔通我係狗？

10年前都有啦

ching可唔可以去影視台狙擊new god 美斯？

條弱智仔咁簡單話買比老母咪得

可唔可以狙到佢退出連登，做到我道歉又典話

推 撐綠日子

你的確係五毛狗

同意

介唔介意留TG，我地幾好傾

lily快D add我

點樣較只限一個會員？

落7-11買連登50蚊點數卡去站務台買po就得

唔好講大話啦屌你老味，好好笑咩

你只係加重自己既罪

個男人好蠢 學最後嗰件話買俾個女咪得

緊張上黎唔知點解釋

牛你老母B

做咩撚野呀

想同你交友，搵你返教會牙

傳教

有靚女 我返 我想屌處女

@chelseafather

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

回帶都計？

無追post 樓主道歉未

no

樓豬老婆大肥婆

屌你老母

五毛賤畜都撐, 塞望

係咪已經冇貨

呢個post發生咩事？

又binc

綠日子開過POST得5頁
仲要請打手,有無肉食

72m

三百個正皮都黎冇肉食當刷人氣

牙愛d買人真係鳩黎

綠日子

唔準話愛sir係高狗on9

綠日狗

係唔係你黎牙

羅東煩過耶撚

幫手推啦一場手腳

輕輕一推

又一個美好家庭被cctvb破壞了
BTW,迫你老母